[{"question": "https://www.zhihu.com/question/272137224", "answer": "https://www.zhihu.com/question/272137224/answer/821655151", "content": "\n\u5982\u4f55\u8bc4\u4ef7\u6597\u9c7c\u4e3b\u64ad\u4f59\u5c0f C\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/271135885", "answer": "https://www.zhihu.com/question/271135885/answer/781874289", "content": "\n\u65e5\u672c\u4eba\u77e5\u9053\u81ea\u5df1\u88ab\u79f0\u4e3a\u300c\u65e5\u672c\u9b3c\u5b50\u300d\u3001\u300c\u9b3c\u5b50\u300d\u3001\u300c\u5c0f\u65e5\u672c\u300d\u5417\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/267015705", "answer": "https://www.zhihu.com/question/267015705/answer/737107598", "content": "\n\u54ea\u4e9b\u8bd7\u53e5\u4f60\u8ba4\u4e3a\u662f\u4eba\u95f4\u7edd\u53e5\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/286525154", "answer": "https://www.zhihu.com/question/286525154/answer/806876832", "content": "\n\u4f60\u770b\u8fc7\u6700\u6cbb\u6108\u7684\u89c6\u9891\u662f\u4ec0\u4e48\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/20799706", "answer": "https://www.zhihu.com/question/20799706/answer/797151730", "content": "\n\u4f60\u6700\u8ba8\u538c QQ \u4ec0\u4e48\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/329769827", "answer": "https://www.zhihu.com/question/329769827/answer/808864096", "content": "\n\u7f51\u7edc\u76f4\u64ad\u771f\u7684\u6709\u90a3\u4e48\u4e0d\u582a\u5417\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/328545853", "answer": "https://www.zhihu.com/question/328545853/answer/809023538", "content": "\n\u5982\u679c\u9b45\u65cf\u4e0d\u5728\u4e86\uff0c\u4f60\u4f1a\u7528\u4ec0\u4e48\u54c1\u724c\u66ff\u4ee3\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/345621735", "answer": "https://www.zhihu.com/question/345621735/answer/822842236", "content": "\n\u4e3a\u4f55\u5c3d\u7ba1 iPhone11 \u4e0d\u652f\u6301 5G\uff0c\u4f46\u5728\u56fd\u5185\u7535\u5546\u9884\u7ea6\u91cf\u5f53\u5929\u7834\u767e\u4e07\uff0c\u4e14\u82f9\u679c\u5e02\u503c\u91cd\u56de\u4e07\u4ebf\u5927\u5173\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/345611741", "answer": "https://www.zhihu.com/question/345611741/answer/823260376", "content": "\n\u5982\u4f55\u770b\u5f85\u82f9\u679c CEO Tim Cook \u5bf9 5G \u6280\u672f\u53d1\u5c55\u7684\u5224\u65ad\uff0c\u79f0\u300c\u76ee\u524d 5G \u8fd8\u662f\u6709\u70b9\u8d85\u671f\u300d\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/283701544", "answer": "https://www.zhihu.com/question/283701544/answer/818945239", "content": "\n\u54ea\u4e9b\u51b7\u5175\u5668\u662f\u53ef\u4ee5\u5408\u6cd5\u643a\u5e26\u7684\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/345011069", "answer": "https://www.zhihu.com/question/345011069/answer/824267075", "content": "\n\u5982\u4f55\u770b\u5f85\u7f51\u4e0a\u51fa\u73b0\u7684\u6ca1\u94b1\u4e0d\u8981\u751f\u5b69\u5b50\u7684\u8a00\u8bba\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/345846694", "answer": "https://www.zhihu.com/question/345846694/answer/822974861", "content": "\n\u5982\u4f55\u770b\u5f85 2019.9.13 \u4f26\u4ea4\u6240\u62d2\u7edd\u6e2f\u4ea4\u6240\u7684\u6536\u8d2d\u63d0\u8bae\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/303210043", "answer": "https://www.zhihu.com/question/303210043/answer/822589834", "content": "\n\u4e00\u4e2a\u6709\u8d28\u91cf\u7684\u5fae\u89c2\u7c92\u5b50\u4ee5\u65e0\u9650\u63a5\u8fd1\u5149\u901f\u6765\u56de\u7a7f\u8d8a\u5927\u8111\uff0c\u53ef\u4ee5\u6740\u6b7b\u4e00\u4e2a\u4eba\u5417\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/341127721", "answer": "https://www.zhihu.com/question/341127721/answer/819504338", "content": "\n\u5bb6\u957f\u5982\u4f55\u63a5\u53d7\u81ea\u5df1\u5b69\u5b50\u7684\u5e73\u5eb8?\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/35988956", "answer": "https://www.zhihu.com/question/35988956/answer/821752562", "content": "\n\u575a\u6301\u8df3\u7ef3\u7ed9\u4f60\u5e26\u6765\u4e86\u4ec0\u4e48\u6539\u53d8?\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/309386443", "answer": "https://www.zhihu.com/question/309386443/answer/820480482", "content": "\n\u7535\u5f71\u300a\u6d41\u6d6a\u5730\u7403\u300b\u6709\u54ea\u4e9b\u7ec6\u8282\u548c\u5f69\u86cb\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/345416741", "answer": "https://www.zhihu.com/question/345416741/answer/822575613", "content": "\n9.20 \u53d1\u552e\u7684 iPhone 11 \u4f1a\u56e0 9.19 \u7684\u534e\u4e3a Mate 30 \u800c\u9996\u9500\u9047\u51b7\u5417\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/36895602", "answer": "https://www.zhihu.com/question/36895602/answer/810880846", "content": "\n\u95e8\u5f53\u6237\u5bf9\u5f88\u91cd\u8981\u4e48\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/345547332", "answer": "https://www.zhihu.com/question/345547332/answer/821438431", "content": "\n\u5982\u4f55\u770b\u5f85\u300a\u6d77\u8d3c\u738b\u300b955\u8bdd\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/340882059", "answer": "https://www.zhihu.com/question/340882059/answer/820438857", "content": "\n\u6709\u4ec0\u4e48\u4f60\u53bb\u4e86\u97e9\u56fd\u624d\u77e5\u9053\u7684\u4e8b\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/280038593", "answer": "https://www.zhihu.com/question/280038593/answer/801063459", "content": "\n\u4f60\u4e60\u60ef\u7528\u652f\u4ed8\u5b9d\u8fd8\u662f\u5fae\u4fe1\u652f\u4ed8\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/327910955", "answer": "https://www.zhihu.com/question/327910955/answer/806866092", "content": "\n\u5982\u679c\u6362\u4f5c\u662f\u8759\u8760\u4fa0\uff0c\u4ed6\u80fd\u6218\u80dc\u706d\u9738\u5417\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/301793024", "answer": "https://www.zhihu.com/question/301793024/answer/813369506", "content": "\n\u6709\u54ea\u4e9b\u503c\u5f97\u957f\u671f\u575a\u6301\u4e0b\u53bb\u7684\u597d\u4e60\u60ef\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/329512575", "answer": "https://www.zhihu.com/question/329512575/answer/816614647", "content": "\n\u534e\u4e3a Mate 30 Pro \u548c\u4eca\u5e74\u7684 9 \u6708\u65b0\u6b3e iPhone 11\uff0c\u4f60\u4f1a\u9009\u54ea\u4e2a\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/297265273", "answer": "https://www.zhihu.com/question/297265273/answer/813978189", "content": "\n\u90a3\u4e9b\u4e0d\u7ecf\u610f\u70ab\u5bcc\u7684\u4eba\u771f\u7684\u5f88\u5bcc\u5417\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/296725625", "answer": "https://www.zhihu.com/question/296725625/answer/815804087", "content": "\n\u4e3a\u4ec0\u4e48\u90ed\u656c\u660e\u548c\u97e9\u5bd2\u8d77\u70b9\u4e00\u81f4\uff0c\u5374\u76f8\u5dee\u8d8a\u6765\u8d8a\u8fdc\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/342781494", "answer": "https://www.zhihu.com/question/342781494/answer/812165587", "content": "\n\u4e3a\u4ec0\u4e48\u6709\u4e00\u4e9b\u7fa4\u4f17\u5bf9\u534e\u4e3a\u8868\u73b0\u51fa\u8fd9\u4e48\u5f3a\u7684\u654c\u610f\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/50426133", "answer": "https://www.zhihu.com/question/50426133/answer/805509974", "content": "\n\u5e73\u5e38\u4eba\u53ef\u4ee5\u6f02\u4eae\u5230\u4ec0\u4e48\u7a0b\u5ea6\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/306052079", "answer": "https://www.zhihu.com/question/306052079/answer/816347518", "content": "\n\u6709\u54ea\u4e9b\u5178\u578b\u7684\u8d44\u672c\u5bb6\u601d\u7ef4\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/344278511", "answer": "https://www.zhihu.com/question/344278511/answer/816146936", "content": "\n\u6000\u5b55\u540e\uff0c\u8001\u516c\u8bf4\u6015\u6253\u6270\u6211\u4f11\u606f\uff0c\u8ba9\u6211\u4e00\u4e2a\u4eba\u7761\u4e86\u5341\u4e2a\u6708\uff0c\u751f\u5b8c\u5b69\u5b50\u540e\uff0c\u6211\u4ecd\u575a\u6301\u5206\u623f\u7761\uff0c\u6211\u6709\u95ee\u9898\u5417\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/342819638", "answer": "https://www.zhihu.com/question/342819638/answer/814111980", "content": "\n\u7b2c\u4e00\u6b21\u628a\u5b69\u5b50\u9001\u53bb\u5e7c\u513f\u56ed\u90a3\u5929\uff0c\u53d1\u751f\u4e86\u54ea\u4e9b\u6709\u8da3\u7684\u4e8b\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/338309369", "answer": "https://www.zhihu.com/question/338309369/answer/803808483", "content": "\n\u5728\u6df1\u5733\u62e5\u670950\u680b\u697c\u662f\u4ec0\u4e48\u611f\u89c9\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/294915231", "answer": "https://www.zhihu.com/question/294915231/answer/813272126", "content": "\n\u6b63\u5e38\u4eba\u600e\u4e48\u5728\u4e00\u5e74\u5185\u6323\u591f20\u4e07\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/319841193", "answer": "https://www.zhihu.com/question/319841193/answer/811303872", "content": "\n\u5f53\u4f60\u8e0f\u5165\u6559\u5e08\u9886\u57df\u65f6\u6709\u4ec0\u4e48\u60ca\u4eba\u7684\u53d1\u73b0\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/328105264", "answer": "https://www.zhihu.com/question/328105264/answer/797775876", "content": "\n\u5434\u6615\u88ab\u8c22\u5a1c\u6253\u538b\uff0c\u4f55\u7085\u662f\u5426\u52a9\u7ea3\u4e3a\u8650\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/338012016", "answer": "https://www.zhihu.com/question/338012016/answer/806229385", "content": "\n\u5982\u4f55\u770b\u5f85\u9ec4\u78ca\u548c\u6d77\u6e05\u4e3b\u6f14\u7684\u300a\u5c0f\u6b22\u559c\u300b\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/24227485", "answer": "https://www.zhihu.com/question/24227485/answer/807306660", "content": "\n\u56db\u5ddd\u6709\u54ea\u4e9b\u8ba9\u4eba\u6b32\u7f62\u4e0d\u80fd\u7684\u5c0f\u5403\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/333825202", "answer": "https://www.zhihu.com/question/333825202/answer/792883982", "content": "\n\u7f51\u8d37\u7684\u5371\u5bb3\u5230\u5e95\u6709\u591a\u5927\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/345431917", "answer": "https://www.zhihu.com/question/345431917/answer/819930253", "content": "\n\u5982\u4f55\u8bc4\u4ef7 2019 \u5e74 9 \u6708\u53d1\u5e03\u7684\u516d\u79cd\u914d\u8272 iPhone 11\uff1f\u914d\u7f6e\u548c\u6027\u80fd\u5982\u4f55\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/343238012", "answer": "https://www.zhihu.com/question/343238012/answer/807684524", "content": "\n\u9ec4\u6653\u660e\u5728\u300a\u4e2d\u9910\u5385\u300b\u91cc\u9762\u662f\u4e0d\u662f\u88ab\u8282\u76ee\u7ec4\u5356\u4e86 \uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/275760364", "answer": "https://www.zhihu.com/question/275760364/answer/791158809", "content": "\n\u56fd\u6c11\u515a\u519b\u961f\u7684\u771f\u5b9e\u6218\u6597\u529b\u5230\u5e95\u5982\u4f55\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/327117585", "answer": "https://www.zhihu.com/question/327117585/answer/800191860", "content": "\n\u5973\u4eba\u5403\u4ec0\u4e48\u6bd4\u8f83\u8865\u6c14\u8865\u8840\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/333864736", "answer": "https://www.zhihu.com/question/333864736/answer/783992902", "content": "\n\u4e2d\u4e86\u4e94\u5343\u4e07\u4f60\u4f1a\u7acb\u9a6c\u79bb\u804c\u5417\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/342638515", "answer": "https://www.zhihu.com/question/342638515/answer/802401162", "content": "\n\u5982\u4f55\u8bc4\u4ef7\u674e\u8363\u6d69\u56de\u5e94\u7f51\u7edc\u6b4c\u66f2\u7684\u8d28\u7591?\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/313239352", "answer": "https://www.zhihu.com/question/313239352/answer/785954375", "content": "\n\u4f60\u89c1\u8fc7\u6700\u6076\u5fc3\u7684\u4eb2\u621a\u662f\u600e\u6837\u7684\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/39153152", "answer": "https://www.zhihu.com/question/39153152/answer/762588308", "content": "\n\u5982\u4f55\u8bc4\u4ef7\u5cb3\u4e91\u9e4f\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/305577638", "answer": "https://www.zhihu.com/question/305577638/answer/765229370", "content": "\n\u4f60\u7ecf\u5386\u8fc7\u6700\u5bb3\u7f9e\u7684\u4e8b\u662f\u4ec0\u4e48\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/292372507", "answer": "https://www.zhihu.com/question/292372507/answer/798456280", "content": "\nb \u7ad9\u6709\u54ea\u4e9b\u53ef\u4ee5\u63a8\u8350\u7684\u5b66\u4e60 up \u4e3b\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/334381036", "answer": "https://www.zhihu.com/question/334381036/answer/764986433", "content": "\n\u5f53\u524d\u7684\u79d1\u7814\u73af\u5883\u53ef\u4ee5\u8ba9\u4eba\u5351\u5fae\u5230\u4ec0\u4e48\u5730\u6b65\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/295754519", "answer": "https://www.zhihu.com/question/295754519/answer/652635688", "content": "\n\u624e\u5934\u53d1\u548c\u62ab\u5934\u53d1\uff0c\u5bf9\u5973\u751f\u5916\u8868\u6709\u4ec0\u4e48\u5f71\u54cd\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/308662400", "answer": "https://www.zhihu.com/question/308662400/answer/607866922", "content": "\n\u4f60\u89c1\u8fc7\u54ea\u4e9b\u300c\u4ee5\u4e3a\u662f\u4e2a\u9752\u94dc\uff0c\u7ed3\u679c\u662f\u4e2a\u738b\u8005\u300d\u7684\u89c6\u9891\u6216\u56fe\u7247\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/21473838", "answer": "https://www.zhihu.com/question/21473838/answer/757125383", "content": "\n\u4f60\u89c1\u8fc7\u4ec0\u4e48\u7279\u6b8a\u7684\u80ce\u8bb0\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/318517025", "answer": "https://www.zhihu.com/question/318517025/answer/726581315", "content": "\n\u7a7f\u51e0\u5341\u5757\u7684\u5e06\u5e03\u978b\u4e22\u4eba\u5417\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/333583589", "answer": "https://www.zhihu.com/question/333583589/answer/746035268", "content": "\n\u6709\u6ca1\u6709\u54ea\u4e9b\u989c\u503c\u4e00\u773c\u4e07\u5e74\u7684\u660e\u661f?\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/338783101", "answer": "https://www.zhihu.com/question/338783101/answer/815407039", "content": "\n\u90a3\u4e9b\u88ab\u7eff\u8336\u62a2\u8d70\u7684\u7537\u751f\u73b0\u5728\u600e\u4e48\u6837\u4e86\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/340137492", "answer": "https://www.zhihu.com/question/340137492/answer/817344668", "content": "\n\u4f60\u6709\u6ca1\u6709\u56e0\u4e3a\u77ee\u81ea\u5351\u8fc7\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/340827879", "answer": "https://www.zhihu.com/question/340827879/answer/814122375", "content": "\n\u9876\u7ea7\u6570\u5b66\u5bb6\u6709\u591a\u5389\u5bb3?\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/345265974", "answer": "https://www.zhihu.com/question/345265974/answer/819178614", "content": "\n\u300c\u3044\u304b\u3093\u6a4b\u306e\u4e0a\u306e\u82b1\u3092\u898b\u5b88\u3063\u305f\u306e\u8ab0\u3068\u8c01\u306e\u306b\u304e\u3084\u304b\u3060\u3063\u305f\u300d\u662f\u4ec0\u4e48\u610f\u601d\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/35516811", "answer": "https://www.zhihu.com/question/35516811/answer/820658066", "content": "\n\u674e\u5609\u8bda\u4f5c\u4e86\u54ea\u4e9b\u6076\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/284939230", "answer": "https://www.zhihu.com/question/284939230/answer/819473797", "content": "\n\u623f\u4ef7\u771f\u7684\u4f1a\u5c31\u8fd9\u6837\u4e00\u76f4\u6da8\u4e0b\u53bb\u5417\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/265168527", "answer": "https://www.zhihu.com/question/265168527/answer/818746505", "content": "\n\u5982\u4f55\u8bc4\u4ef7\u6f14\u5458\u6768\u96ea\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/344795065", "answer": "https://www.zhihu.com/question/344795065/answer/815978711", "content": "\n\u5370\u5ea6\u300c\u6708\u8239 2 \u53f7\u300d\u767b\u9646\u6708\u7403\u5931\u8d25\uff0c\u5931\u8d25\u539f\u56e0\u53ef\u80fd\u662f\u4ec0\u4e48\uff1f\u6709\u4ec0\u4e48\u5f71\u54cd\u548c\u6559\u8bad\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/338590379", "answer": "https://www.zhihu.com/question/338590379/answer/818309354", "content": "\n\u8170\u808c\u52b3\u635f\u771f\u7684\u80fd\u6839\u6cbb\u5417\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/317252577", "answer": "https://www.zhihu.com/question/317252577/answer/784114311", "content": "\n\u4f60\u80fd\u7ed9\u6211\u8bb2\u4e00\u4e2a\u9b3c\u6545\u4e8b\u5417\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/268861146", "answer": "https://www.zhihu.com/question/268861146/answer/821744139", "content": "\n\u5973\u751f\u5bbf\u820d\u53d1\u751f\u8fc7\u54ea\u4e9b\u8ba9\u4f60\u751f\u6c14\u7684\u4e8b\u60c5\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/345799555", "answer": "https://www.zhihu.com/question/345799555/answer/823206616", "content": "\n\u300a\u8bdb\u4ed9\u300b\u7535\u5f71\u7684\u7968\u623f\uff0c\u662f\u5426\u8bc1\u660e\u6d41\u91cf\u6a21\u5f0f\u5e76\u6ca1\u6709\u5931\u53bb\u5e02\u573a\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/344789027", "answer": "https://www.zhihu.com/question/344789027/answer/823088023", "content": "\n\u300a\u8bdb\u4ed9\u300b\u4e0a\u6620\u4e00\u5929\u7968\u623f\u7834\u4ebf\uff0c\u300a\u4e0a\u6d77\u5821\u5792\u300b\u5173\u4e0a\u7684\u6d41\u91cf\u7535\u5f71\u5927\u95e8\u4f1a\u88ab\u300a\u8bdb\u4ed9\u300b\u91cd\u65b0\u6253\u5f00\u4e48\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/20061123", "answer": "https://www.zhihu.com/question/20061123/answer/819344138", "content": "\n\u5b89\u53f2\u4e4b\u4e71\u4e3a\u4ec0\u4e48\u4f1a\u53d1\u751f\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/343761058", "answer": "https://www.zhihu.com/question/343761058/answer/813386473", "content": "\n\u6211\u5976\u5976\u5750\u516c\u4ea4\u5f04\u810f\u4e86\u5973\u5b69\u7684\u8863\u7269\u88ab\u6307\u8d23\uff0c\u6211\u53ef\u4ee5\u9a82\u5979\uff08\u90a3\u4e2a\u5973\u5b69\uff09\u5417\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/34369912", "answer": "https://www.zhihu.com/question/34369912/answer/812703545", "content": "\n\u4e3a\u4ec0\u4e48\u56fd\u5185\u7279\u6548\u5f88\u591a\u90fd\u662f\u4e94\u6bdb\u7279\u6548\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/283532786", "answer": "https://www.zhihu.com/question/283532786/answer/819650003", "content": "\n\u5982\u4f55\u8bc4\u4ef7\u9ec4\u65e5\u534e\u548c\u80e1\u519b\u9970\u6f14\u7684\u4e54\u5cf0\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/329984998", "answer": "https://www.zhihu.com/question/329984998/answer/820818404", "content": "\n\u4ec0\u4e48\u6837\u7684\u7537\u751f\u4f1a\u88ab\u5973\u751f\u5012\u8ffd\u5462\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/319346072", "answer": "https://www.zhihu.com/question/319346072/answer/800708287", "content": "\n\u600e\u6837\u7684\u5973\u751f\u624d\u80fd\u5ac1\u7ed9\u519b\u4eba\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/53427591", "answer": "https://www.zhihu.com/question/53427591/answer/813235991", "content": "\n\u4e3a\u4ec0\u4e48\u548c\u5bcc\u6c5f\u4ea4\u5f80\u7684\u4eba\u90fd\u60f3\u6740\u6b7b\u5bcc\u6c5f\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/327145246", "answer": "https://www.zhihu.com/question/327145246/answer/723131331", "content": "\n\u8bc8\u9a97\u516c\u53f8\u8fbe\u5185\u57f9\u8bad\u4e3a\u4ec0\u4e48\u8fd8\u6ca1\u5012\u95ed\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/303822684", "answer": "https://www.zhihu.com/question/303822684/answer/796028465", "content": "\n\u4e00\u53ea\u732b\u80fd\u53ef\u7231\u5230\u4ec0\u4e48\u7a0b\u5ea6\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/340087880", "answer": "https://www.zhihu.com/question/340087880/answer/805200636", "content": "\n\u5927\u4e00\u65b0\u751f\u5e94\u5982\u4f55\u8bbe\u7f6e\u81ea\u5df1\u7684\u65e5\u65f6\u95f4\u8868\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/47908341", "answer": "https://www.zhihu.com/question/47908341/answer/814552504", "content": "\n\u4f60\u6709\u54ea\u4e9b\u72ec\u5230\u7684\u8bc6\u4eba\u6280\u5de7\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/309947729", "answer": "https://www.zhihu.com/question/309947729/answer/789833180", "content": "\n\u4eba\u8d29\u5b50\u4e0d\u4f1a\u62d0\u4ec0\u4e48\u6837\u7684\u5b69\u5b50\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/345402084", "answer": "https://www.zhihu.com/question/345402084/answer/819744584", "content": "\n\u5982\u4f55\u5ba2\u89c2\u8bc4\u4ef7\u7ae0\u5b50\u6021\u5938\uff08\u8c08\uff09\u5b5f\u7f8e\u5c90\u62cd\u620f\u53d7\u4f24\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/343306897", "answer": "https://www.zhihu.com/question/343306897/answer/812764521", "content": "\n\u300a\u9b54\u517d\u4e16\u754c\u300b\u6000\u65e7\u670d\u76ee\u524d\u7684\u706b\u7206\u8fd8\u80fd\u7ef4\u6301\u591a\u4e45\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/341542934", "answer": "https://www.zhihu.com/question/341542934/answer/808027269", "content": "\n\u7238\u7238\u88ab\u96f7\u5439\u6d17\u8111\u4e86\uff0c\u6211\u8be5\u600e\u4e48\u62ef\u6551\u4ed6?\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/341936704", "answer": "https://www.zhihu.com/question/341936704/answer/807184919", "content": "\n\u542c\u8fc7\u6700\u8650\u7684\u53e4\u98ce\u6b4c\u662f\u54ea\u9996\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/291634095", "answer": "https://www.zhihu.com/question/291634095/answer/810771341", "content": "\n\u600e\u4e48\u77e5\u9053\u81ea\u5df1\u8138\u4e0a\u662f\u5426\u6709\u87a8\u866b\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/296349842", "answer": "https://www.zhihu.com/question/296349842/answer/799795621", "content": "\n\u5973\u4eba\u5ac1\u4e0d\u51fa\u53bb\u662f\u56e0\u4e3a\u4f18\u79c0\u5417\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/286358984", "answer": "https://www.zhihu.com/question/286358984/answer/800626110", "content": "\n\u6768\u8d85\u8d8a\u7684\u5fc3\u7406\u7d20\u8d28\u5982\u4f55\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/288275102", "answer": "https://www.zhihu.com/question/288275102/answer/769402036", "content": "\n\u548c\u4e00\u4e2a\u4e0d\u4f1a\u804a\u5929\u7684\u76f4\u7537\u804a\u5929\u662f\u4ec0\u4e48\u6837\u7684\u611f\u53d7\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/323979624", "answer": "https://www.zhihu.com/question/323979624/answer/785869788", "content": "\n\u4ee5\u4e3a\u81ea\u5df1\u610f\u5916\u6000\u5b55\u662f\u591a\u53ef\u6015\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/264569033", "answer": "https://www.zhihu.com/question/264569033/answer/792586880", "content": "\n\u6709\u54ea\u4e9b\u6d77\u8d3c\u8ff7\u624d\u61c2\u7684\u6897\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/333984185", "answer": "https://www.zhihu.com/question/333984185/answer/775159024", "content": "\n\u60c5\u4fa3\u4e4b\u95f4\u820c\u543b\u63a5\u89e6\u5230\u53e3\u6c34\u4e0d\u4f1a\u611f\u89c9\u6076\u5fc3\u5417\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/281860485", "answer": "https://www.zhihu.com/question/281860485/answer/792729024", "content": "\n\u5b89\u5fbd\u9650\u5236\u4e86\u4e2d\u56fd\u79d1\u5927\u8fd8\u662f\u6210\u5c31\u4e86\u4e2d\u56fd\u79d1\u5927\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/308662578", "answer": "https://www.zhihu.com/question/308662578/answer/787532128", "content": "\n\u4f60\u89c1\u8fc7\u54ea\u4e9b\u662f\u300c\u4ee5\u4e3a\u662f\u4e2a\u738b\u8005\uff0c\u7ed3\u679c\u662f\u4e2a\u9752\u94dc\u300d\u7684\u89c6\u9891\u6216\u56fe\u7247\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/55737086", "answer": "https://www.zhihu.com/question/55737086/answer/766630668", "content": "\n\u4e3a\u4ec0\u4e48\u8bf4\u4e09\u5341\u5e74\u9646\u519b\uff0c\u4e94\u5341\u5e74\u7a7a\u519b\uff0c\u4e00\u767e\u5e74\u6d77\u519b\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/336438446", "answer": "https://www.zhihu.com/question/336438446/answer/782803896", "content": "\n\u5982\u4f55\u8bc4\u4ef7\u5b5f\u7f8e\u5c90\u6f14\u78a7\u7476\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/20816711", "answer": "https://www.zhihu.com/question/20816711/answer/780051703", "content": "\n\u5982\u4f55\u5b8c\u6210\u6b63\u786e\u7684\u5f15\u4f53\u5411\u4e0a\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/310830182", "answer": "https://www.zhihu.com/question/310830182/answer/760535724", "content": "\n\u6709\u54ea\u4e9b\u662f\u4f60\u53bb\u5c71\u4e1c\u624d\u77e5\u9053\u7684\u4e8b\u60c5\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/344789027", "answer": "https://www.zhihu.com/question/344789027/answer/822764059", "content": "\n\u300a\u8bdb\u4ed9\u300b\u4e0a\u6620\u4e00\u5929\u7968\u623f\u7834\u4ebf\uff0c\u300a\u4e0a\u6d77\u5821\u5792\u300b\u5173\u4e0a\u7684\u6d41\u91cf\u7535\u5f71\u5927\u95e8\u4f1a\u88ab\u300a\u8bdb\u4ed9\u300b\u91cd\u65b0\u6253\u5f00\u4e48\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/19869956", "answer": "https://www.zhihu.com/question/19869956/answer/700468766", "content": "\n\u6709\u54ea\u4e9b\u7b80\u6d01\u7684\u4eba\u751f\u5efa\u8bae\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/324737835", "answer": "https://www.zhihu.com/question/324737835/answer/814726978", "content": "\n\u6211\u56fd\u7269\u7406\u5b66\u5bb6\u6768\u632f\u5b81\u5230\u5e95\u6709\u591a\u5389\u5bb3\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/48392624", "answer": "https://www.zhihu.com/question/48392624/answer/751249623", "content": "\n\u300a\u738b\u8005\u8363\u8000\u300b\u7684\u4eba\u7269\u53f0\u8bcd\u662f\u4e0d\u662f\u5f88\u4fd7\uff1f\n"}]